[假設可重遇] 香港一名球星宣布今季後掛靴

亞冠盃 35歲鄭少偉季後掛靴 冀亞冠搏盡謝幕

【東網專訊】東方龍獅將於星期二（9日）晚香港時間6時半作客川崎前鋒，除了將會是這支港超代表於今季亞冠盃分組賽的最後一戰，亦極大機會成為「亨利」鄭少偉的告別戰，這位35歲前鋒於其個人fb透露將在季後退役。
35歲的「亨利」於2002年出道亮相港甲，效力過南華、傑志、天水圍飛馬及晨曦等大球會，並於2013年轉投東方，保持年年有盃捧傳統，惟隨東方龍獅今季四大皆空，向被視為「福將」的亨利亦要斷纜。東方龍獅主教練陳婉婷於賽前記招透露，或會在今仗末段時間陸續派遣副選上陣，意味「亨利」將有機會告別。

香港伊巴

亨利可否不要老

讓今天的我輕撫你

去邊隊都有冠軍

雲加諗諗，簽返來掃地都好

今年一冇正式比賽冠軍就掛靴

打邊爐

1

靴已掛

35歲的亨利透露季前已有退役打算，考慮會先行進修，然後再回餽球圈:「十幾年都喺comfort zone，做球員喺球圈入面太離地，係時候出去撞下板，學習點去同人溝通。」過去有福將美譽的他幾乎季季捧盃，惟東方今季四大皆空，亨利也不禁笑言「數據係要嚟打破」，但亦不忘勉勵隊友收拾心情應付餘下的季後附加賽:「係有啲遺憾，不過唔係因為自己攞唔到盃，而係球隊一整季已經好盡力去爭取，嚟到季尾大家都好辛苦，今晚賽後有少少舒一口氣感覺。希望大家無論如何都要喺季後附加賽盡力而為，就算我未必有機會再次落場，我都好希望幫助球隊取得下季亞冠盃外圍賽資格，的而且確我哋係同亞洲列強有實力差距，但相信只要經過高水平賽事磨練，一定會慢慢收窄。」

退役後會先進修，但未來一定會重返香港球壇。

好似奧巴美揚

賽後訪問，亨利喊

8年前左右係修頓踢業餘冠軍盃賽，有個隊友搵左鄭少偉黎幫手，到換人既時候球證唔比佢出場，話佢係甲組球員，最後我地12碼輸左個冠軍

睇錯係修咸頓睇

我都睇咗修咸頓

真人幾nice 叫佢亨利都會應